唔X係掛 ! 泳兒唱得好過衛蘭 ?

Janice

達明 :

D人聾撚左？做作到仆街
有d位都唔到

你老味咁樣叫好聽 ?

衛蘭好聽好多

janice 比人高估得好緊要尤其live

我都覺得d人過分吹奏janice
唔係話janice唔好
janice真係正！
出道以來一直聽佢d歌
有買所有碟有去concert追曬所有電台電視live show
A music年代janice嘅live幾乎場場都有車禍
尤其慈善show通常都炒
係concert live表現超越CD
呢點非常有趣
而家華納平均水準高咗 出live都冇車禍
過檔華納後嘅janice值得被吹奏嘅